其實進入左法律程序點解唔可以comment單case

Comment左又會點

好問題，，我都想知

邊條撚樣負評

真

如果法官or陪審團被有權勢既人言論影響判決 就會得出唔公正既結果

但實際上法官紅到仆街 一早有哂立場
所以都係搵個藉口唔回應你啫

點解進入咗法律程序可以俾假口供嘅？
香港法律真係好神奇